Titre : [[XIXe siècle]]
Type : Noeud
Tags : #Noeud
Ascendants : [[Histoire]]
Date : 2023-12-10
***

## Propositions

## Sources
## Résumé

### Fun facts haha
La production britannique annuelle de [[Charbon|charbon]] est de 185,6 millions de tonnes
3,2 millions de personnes sont employées dans la région de [[Londres]]

## Référence

## Liens 